尼恩高蘭 定 維度爾

兩個都好惡

個頭一樣
Btw前者遠射王
係歐國都入左兩球遠射
而且有亞洲血統（老豆印尼人）
所以前者